剪光頭或者短頭髮係咪一定要有鬚先好睇？

剪光頭或者短頭髮係咪一定要靚仔先好睇？

剪咩頭都要啦，如果唔係咪係柒頭

要個樣好睇先好睇